「冷靜」入元朗未必係一個好既行動

入到去一定唔只打黑社會，而係要對埋黑警。

元天屯個位根本就係孤島，發完夢要走，係極難

咁樣衝入去好大機會係送頭。

而且，入去打黑社會既目的係咩？佢地一坐車走左

去第二個區搞事既話，你地去就唔知為咩架啦

咁衝入去係浪費左一個動員既機會

咁即係入唔入元朗唔入即係鬼

咪撚on9 入就入撚硬 但行動點部署就後話。依家港共明係想玩警黑合作呢招黎打壓抗爭者 但民意喺我哋度 冇理由驚！

搵唔到唔入既理由

又多個post叫人唔好去
自己搵個post圍爐啦
三毛

明白，希望大家有心理準備，對既係警犬+黑社會。
警犬唔出面做既，黑社會可能出面做。
求你地一定要有萬全d既對策，唔好盲衝。
唔可以再損失勇武義士

尊重前線，希望入去前諗到多d不同情況，
再作應變， 一定要平安

覺得光復元朗唔係對準政權 = 膚淺+ON9

我絕對反對入人哋條村 挖先人墳墓 破壞人哋祠堂！咁樣會堅係引起與其他圍村人不必要的衝突！
我認為今次光復元朗行 應該打住反對「警黑合作，殘害市民」旗號遊行一次，再反對建制派勾結黑幫，當然我哋自己都應該有裝備去保護自己，唔好俾自己人落單！
其實咁已經好足夠！